劇場版 中二病也想談戀愛 1月6號上映

點解突然會有新作
仲睇左睇係咪愚人節產物

希望繼玉子市場之後又一套爛正篇(第二季)正劇場版
btw cv冇七宮?

有無人記得第二季之前有上過一套劇場版

總集編黎既 不過有d原創小插曲幾好笑
個short movie甚至第二季劇情用返

總集片+大約20分鐘新野

中二病最高

仲有個應該無人去，不過都貼下

中二病過左一排都仲出，京吹立華篇同くみこLove story可以期待

京吹實有啦其實
中二病真係好驚喜

人生又開始有返意義

勇太 呢邊有冇六花記得舊登有

咁都有得翻炒
京都做劇場版 做上癮

唔知係原創定第3卷內容 但係主演又無新角色

好似有,不過都係假貨

好掛住久美子

執柒左佢啦,做到爛咩

估唔到仲出
利申：六花我女友

無500

唔使掛住我

點解唔係500
係條仔

無啦啦出劇場版